msgid ""
msgstr ""
"Copyright (C) 2022-2025 sirpdboy  herboy2008@gmail.com  https://github.com/sirpdboy/luci-app-partexp"
"This is free software, licensed under the GNU General Public License v3."

msgid "Partition Expansion"
msgstr "分区扩容"

msgid "One click partition expansion mounting tool"
msgstr "一键分区扩容挂载工具"

msgid "Automatically format and mount the target device partition. If there are multiple partitions, it is recommended to manually delete all partitions before using this tool.<br/>For specific usage, see:"
msgstr "自动对目标设备分区格式化挂载，如果有多分区建议手动删除所有分区再使用本工具.<br/>使用说明见:"

msgid "Waiting,(executing)..."
msgstr "稍等，努力执行中"

msgid "Expand application space overlay (/overlay)"
msgstr "用于overlay软件空间 (/overlay)"

msgid "Used to extend to the root directory of EXT4 firmware(Ext4 /)"
msgstr "用于扩展为EXT4固件根目录(Ext4 /)"

msgid "Used as Docker data disk (/opt)"
msgstr "用作Docker数据盘 (/opt)"

msgid "Normal mount and use by device name(/mnt/x1)"
msgstr "按设备名普通挂载使用(/mnt/x1)"

msgid "Soft chain partition expansion(/overlay)"
msgstr "分区软链扩容(/overlay)"

msgid "Destination hard disk"
msgstr "目标硬盘"

msgid "Keep configuration"
msgstr "保留配置"

msgid "Format system type"
msgstr "格式化系统类型"

msgid "No formatting required"
msgstr "不需要格式化"

msgid "Linux system partition(EXT4)"
msgstr "Linux系统分区(EXT4)"

msgid "Large capacity storage devices(Btrfs)"
msgstr "大容量存储设备(Btrfs)"

msgid "Windows system partition(NTFS)"
msgstr "Windows系统分区(NTFS)"

msgid "Select the hard disk device to operate"
msgstr "选择需要操作的硬盘设备"

msgid "Select function"
msgstr "选择功能"

msgid "Select the function to be performed"
msgstr "选择要执行的功能"

msgid "Click to execute"
msgstr "点击执行"

msgid "Perform operation"
msgstr "执行操作"

msgid "To make the operation effective, the device will restart. Are you sure to execute?"
msgstr "警告:操作一旦确定无法取消,设备将会重启,是否确定执行？"

msgid "Operation in progress, please wait..."
msgstr "操作执行中，请稍候..."

msgid "After operation, restart the machine, please wait..."
msgstr "操作完毕，机器重启，请稍候..."

msgid "Please delete the partition or share and try again"
msgstr "错误，请检查是否有足够空间或是共享使用中。"

msgid "Restart the device to take effect. Confirm whether to continue?"
msgstr "重启设备操作才生效，确定是否继续执行？"

msgid "Operation execution complete"
msgstr "操作执行完毕"

msgid "Ticking indicates formatting"
msgstr "打勾选择表示格式化"

msgid "Tick means to retain the settings"
msgstr "打勾选择表示保留设置"
